太古廣場同新城市廣場真係一個天一個地！

新鴻基地產一定要抵制！

黎緊我都擔心太古會拉閘

藍絲配太古
本土配新紅基

新城市做開大陸人生意